{集思廣益} 番工最緊要嘅元素

人際關係 識人好過識字
就算係乜嘢都唔識 同啲senior傾多啲 做fd
升職機會都大啲 做錯事又唔會屌得好大力
工作環境會舒服好多 又可以扮工

雖然錢都好重要

大家點睇？